［突發］劉馬車現身亞博抽靚妹水

點解佢會有飛入到場睇BTS

劉馬車自稱有lovelyz演唱會門票
只免費放給女學生

報警啦

呢條撚樣真係

去呢d韓星concert都係被動抽水架啦

想食幼幼？

拿拿聲捉返條友入去坐啦

仲唔改
佢坐監都係自己攞嚟

關咩事啊你咁諗同劉馬車有咩分別

嗰個巴打係咪佢真身嚟

聽聞個女仔唔告佢。唔怪得之前哭哭啼啼，而家又咁得戚打回原形

馬車有行動力

好過d連登仔得個睇字

利申
好葡萄

現場啲妹妹話佢哋有同保安講趕走劉馬車
但嗰保安唔識劉馬車 冇理到

叫佢呀頭黎啦

劉馬車係viutv個節目出街一齊打去通訊事務管理局投訴佢

龍心都係現場乜bts有咁大嘅號召力

擴傳

龍心戴緊bt21嘅頭箍

仲有冇金鐘仔信佢無辜

有軒仔支持
再次證明我彈世一

咪拖彈仔落水

軒仔捧場 一齊落水啦

難為某中共座上客仲同佢說項,佢而家衰咁多劑關女仔事既,都仲唔知驚,以為抽女仔水係無人影到無人發覺到
先係做網台抽女主持水,之後上大陸強姦3件幼女,出冊之後又非禮女仔,而家又去亞博抽女仔水
咪睇佢再話自己比人屈lo,有仇家想乘機砌佢

衰D講句,他朝就算佢真係比人metoo,我都只會覺得佢係抵死

叫佢開埋手機,比劉馬車個維基百科過保安睇
最好大聲讀個判決書

個世界就係咁唔公平

有貢獻有成就既人就早死

喱啲社會垃圾就仲在生

馬車+龍心 防彈義和團都搞唔掂呢兩條友

點解viutv 會簽佢

佢哋兩個好似都有入場睇

？感到好驚奇

咁撚癲，綜援買黃牛?定viutv俾

樓主呢個咩group 黎

啲妹妹仔諗住去俾oppa抽水
點知係劉馬車

睇kpop嘅有乜所謂，泡菜娛樂圈咁撚黑暗都迷，有腦極有限

專去多學生妹嘅地方

全港最大嘅戀童癖癲佬上線了！

推到比viutv見到兼解約

Viu tv 會唔會比馬車攪到收皮呢？

推

正

搞完妹妹又拍片屌人

拉左佢未呀

性罪犯

不G所謂

搵人捉佢入返去青山喇

快d拉7佢啦屌，比呢d友係社會，最後唔知會害左邊個

佢竟然公然係YouTube串啲army
留名等睇比班army封殺